依家係向國際狂推中共非法佔領香港既大好機會

英國已經宣布左中國違反中英聯合聲明，再加上今次大規模DQ，而議會係外國最睇重既其中一環，我地應該好好利用依個機會去宣傳中共依家係非法佔領香港，依家香港既政權係非法政權，制度係非法既制度。

的確，中共唔會理，我地亦唔會因為咁講就可以脫離中共，但我地自己必須咁樣宣稱，而依一張好好既牌比歐美國家，因為一但外國表明中共係非法佔領香港，而港共政權係非法政權，就會完全否定港共合法性，亦即港共旗下既機構及組織都係非法，咁港共就等同二戰時法國既維奇偽政府。

我先用黑警黎做例子，係現時港共仲係合法(被承認)政府既情況下，無論黑警點樣下賤，佢仍然只係破壞香港民主、自由和犯法既「警察」，但如果整個政權為非法，黑警就係非侵略領香港既軍事組織或武裝力量，整個行為就會屬於戰爭行為，而唔係單單只係「黑警」。

依個將會係我地真香港人建立話語權的重要一步，因為如果我地被非法港共政權代表，將來既民間外交或者談判我地都會陷入被動。

掌櫃合法政府就掌櫃話語權

大家集思廣益

咁要成立一個「合法」政權先

兩件事你可以話係同步都得 但係香港我地係無可能做倒成立一個政權
但我地去外國表示否定係現階段係做倒

goverment in exile

係 參考越南同韓國 當時都會係外國成立流亡政府

但依樣野唔係我地普通人做倒 但否定係做倒

點會做唔到
搵晒所有被DQ人士已經夠晒認受性

簡單講

你俾人強姦都要大叫強姦咁人地先有名義去救你

係 所以DQ人士可以組織到 但唔係我同你
係佢地 但我地如果將議題帶到入外國
外國可以一野定音

係

講得啱

我地要否定左個男人係自己老公/男友

如果唔係外人都係當你地耍花槍

推

羅冠聰其實夠班

無錯呀，南海都非法ing

佢地依d係國外必須更加要大力宣傳

真係得？而家啲嘢一上聯合國，基本都係支共掌控住

係 點解老美要定義中國9段線係非法？
就係否定中國對南海既合法性 唔係既話點做野？
合法性=擁有權

成件事唔係同佢地玩程序 只係我地要求救
比一個正當既理由比歐美民主國家
講真你對中共同個班非洲賊 就算幾好既理由都無用

推爆你

幫推

搵人幫推！

請列出違反中英聯合聲明的事項

大把 請列出無違反事項

Hi 巴打意見不謀而合

互相推波助瀾
連登已經有火頭辣起㷫烚烚 你咁都唔知！！！

推！

早兩日係sell #HKisGB #HKisOurHome
估唔到popo 琴晚就幫手sell #HKIndependence

其實無論咩派別 依個都係必做

Pishhhhh

都係事實來

非法侵佔英國自古以來的領土

其實係現實

推推

推推推

推推推推

巴打係搞Twitter戰線？

推爆佢

twitter

合法政權需要大量人民授權

以前覺得天荒夜談
依家覺得乜都可能

初選 而且一開始係爭奪話語權 唔係一定要所有人buy

加速得太快

push,

呢個係正確方向，亦都係事實，一定要吹大佢！

Good idea

Pushhhh

Pish

Push

有道理

Agger

香港政府係非法政府

push.
袁爸爸都叫我哋要把握呢個機會要UK負全責
如果唔係到中共比人打到仆街嗰陣肯定求和
到時香港人既去向又同當年冇分別

真 就算中國走向民主化 到時又要跟返中國
咁就仆街

心

推俾羅冠聰睇，要喺英國入手

null

係 唯有唔好明面對抗 只能set好議題 第日無人知

因為我地唔準備好議題 第日如果中共倒台/中共改革派又上場
咁香港主權會點？只會又移交去中國度 咁50年又loop過

exactly
所以set agenda都合理
我個人想揀第二選項

其實 1 2就咁睇分別唔大 同中國區隔就一定
就算1 英美都會放部隊

推田

墀

偽支港政府

今日香港，明日台灣

守衛香港，守衛台灣

幫推自古以來

非法侵占

好似袁爸爸咁講都可以試下

所以最怕佢縮
最怕佢玩咩大和解

Pin 呢個唔該

推上twitter
Tag #HKIndependence #Chineseoccupation #FreedomforHK

up

Exac7ly!
由示威警暴講到而家
我地唔夠打就一定要有幾大聲叫幾大聲
由其而家外國都企哂我地邊
冇得輸

之前仲有人話咩成日搵外國幫手咁冇用
屌咩你救命都唔叫就真係冇撚柒用啦

pushhh

。

非法政權話香港人違法

push

但係點樣宣傳？

推，是時候了